有無人發覺今日警犬比平時手段更硬、更急？

尋日葉虎單野如果上國際就已証明一國兩制蕩然無存，西環治港，再加上早兩個月咪有單林奠唔同中聯辦握手，相信林奠同中聯辦勁唔妥，而而家林奠應該已經比人架空，做緊替死鬼，相信聽日港澳辦個記者會就係下馬威，如果你黑警攪唔掂，就我中央去攪，廢撚左你班黑警，所以黑警今日搏老命要拎政績

正正就係想今次一鑊捉晒

合理 但唔可以比佢得逞

所以我好擔心勇士

西環果度已損兵折將好多人

未食飯呀

因為佢地唔想再繼續同我地玩
想收曬我地皮

因為今次係反對通知書
唔快啲清場會比人話

尋晚都無，都無今日咁快開波，雖然近中聯辦

仲有就係對記者、議員態度更癲，我好大理由相信同葉虎單野有關

唔知系唔系,但都當真先,依個政府敗德至極

會唔會係彈彈存貨不足，速戰速決

如果林奠落台，張建宗上場，死差佬仲唔落鑊？

克警 唔好以為依家開槍開得咁開心
殺 生 係 罪 孽！！
「六道輪迴」
下世會做畜牲 死而復生再死 不斷循環！

如果係咁就唔應該糾纏

所以大家要開始集中做葉虎呢單，因為真係最震撼性，依家唔駛一日已經無咩人討論，好快會無咗件事

今朝好多五毛話炒車又盛

就係想大家冷處理

唔會聽日要林鄭下台掛

葉虎單野反而無咩人提

Push

因為五毛唔敢炒熱，所以越顯得有鬼